人民日報--曾俊華向香港老百姓派六千元助長港獨勢力

。